TG講沙田廣源有手足俾狗捉入屋打緊 楊思健到左場開緊live

有無人睇緊?

楊思健到左場 話入面有自稱警員

仲講聽到入面搵緊野同埋有人喊

推

push

乜撚嘢事

無法無天香港

pppp

暫時入面無人回應

推啊要人要記者

Push

呢D真係恐怖主義抬頭

推比多D人睇

要人要記者要消防要救護！！！

屌咩聲kingking聲

pish

要記者

痴線個wo！

要人

屌，新疆化

保安黎左話警察做緊野 叫楊思健同助手2位"訪客"離開

居民撐場啦 保安收嗲啦

比黑警打緊可以點回應

乜撚野事呀

痴撚線 係入面邊個殺左邊個都唔知咩事

721
811
831
101
1111

有冇記者！！

咁既保安唔死都冇用

過左新年

會唔會幫佢搵定律師好D?

推左落樓都只會話冇可疑

白衫保安黎？

有冇嗰度住嘅人到場幫手，管理處出經理想趕議員走

街坊呢？

推下post睇下會唔會有人識住戶

認住你啊 乜野都唔知唔知又叫議員走
好把炮咁喎 入面黑警做緊野你又唔叫佢出黎？

區議員上黎了解有咩問題

搵人call消防

保安識碌撚咩 可能連佢係區議員都唔識

好撚大聲喎屌

Pish

咪就係囉！憑咩叫議員走！

係唔係有人大叫 怕聽錯

啱 咩都要
搵附近人報救護熱線

推！

LM

管理處趕人

+1 推呢個

保安狗=9成藍屍

哇推

做緊咩野先

勁撚串

話唔知

咩事

保安真係勁多藍 我都唔明點解

搵住戶幫手啦

記者呢

開始有個手足係出面

著套制服以為自己都係警察

請埋d咁既保安真係比人殺全家都因為佢搞到冇人救

應該係住戶先啱

推正經post

連登仔入

推呀

警處電話覆左 葉sir話處理家事所以到場

仆街保安係到浪費時間

懷疑有人入屋行劫
咩證件都無又話自己係黑警

大家都唔係點讀書

PPRB又講大話

pprp總督察

收起利是佢

公屋無計，一定聽上頭講，佢係房處搵既管理公司，咪撚理佢就OK，相反咩居屋私樓都藍既就真係業主立案法團問題。

家事到連區議員都唔入得？唔怪得咁多冇可疑啦

退役狗

點都唔會輕信狗講既野，係真既比區議員街坊監察住囉

得你老母意

律師到場

岩岩聽到好大聲喎 擺明摷野

律師到

關門處理家事？
平時班狗怕死到拎晒盾都唔敢入屋喎

點會關門嫁

個濕尻保安扮大袋

律師已到場

推 置頂呀

個保安咩事 佢100%肯定裡面個d係所謂差人？

律師都被無視

推，街坊撐手足

1809 律師到達

屌個保安老母

Exact7ly

爆消防鐘啦

呢d保安真係小心收尾個幾年呀

私人

無需要同個垃圾保安糾纏
一係佢就call上司

係咪殺了人

推啊

似打緊人

個保安牌又係佢地批
退休狗走去做高級實q份糧都多啲

住戶有傷係身都難解釋啦

咩事?

係管理處啲垃圾 唔係看更

咁耐都唔撚開門

冇殺人都斷手斷腳爆頭啦

搵消防爆門啦

6:09律師到左都唔開門
黑警想點樣啊
想入面食埋飯先出黎啊dllm?
你係咪都要出黎嫁啦

再推

CALL 消防

CALL 白車

等睇又出武警

Tui

都要有理由

小瀝源消防局 電話: 2647 7515

自己爆門啦 駛同佢守規矩

上年之後覺得抵d 保安做十幾粒鐘都係得最低工資，真係最低工資都嫌比多佢地

應該等緊武警增援趕完人走

好緊張

Tuu

鐵閘有撬過

Call消防！

屌

門似比人撬開左

公屋d lift 應該好舊特別易壞

閘

屌藍絲保安

對門比佢地強行開到咁

賊?

秘密警察

有冇住沙田手足認得個看更

推要記者

管理處 曾經理

爆格呀

快手入屋睇吓咩事
合理懷疑有賊入屋

爆門入去打鳩隻狗啦

推呀仆街

消防啦

推 要多d記者

打多次999 等軍裝黎

好撚不安，唔敢睇片

點解唔報驚
消防救護仲未到?
搵人望住出面小心有狗跳外牆走

1815 有白車到左

call消防話有鐵閘彎左 唔知有冇人困住
消防收到一定會出

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

國安?

？

推撚到個保安仆街啦 叫律師救人啊

到左啦 唔比佢入

消防局好近 一call就上嚟

報驚有咩用
咪有幾隻驚係屋內囉

爆門啦

有作嘔聲

區議員會唔會咁岩嗅到煤氣味, 要搵消防幫手爆門

睇唔睇到白車車牌

無用都要落左案先
狗唔處理就係佢地問題廢事有狗又講程序

報消防？

買/租層樓返黎，請個保安返黎
原來係俾佢放賊入屋再唔俾救兵入去

國安vs黑警

好多區議員到場

睇live佢知入面係狗黎嫁仆街

沙田真係

爆門?

救護上左黎

入面私人地方？

救護員到左場

記者消防救護，推

仲諗咩call 馬入去打狗啦

便衣狗係入面 區議員見到佢地有摷嘢
Pprb話家事 但道鐵閘係有撬開

塞撚住佢門口

救護員爆門入去啦

屌你老母真係香港是我家咩 咁都講得出

有救護到左 敲緊門無人應

打到call救護

屌你癲過武警
死畜生

入面好似有個係廿零歲既

救護有PROCESS佢地會搵人爆門應該
頂住呀手足

記者快啲到

有冇街坊

小西灣單𠝹咪又係話上山行下
肯定手足啦
家事最多咪軍裝
便衣姐係重案反黑

係咪得消防先可以爆門???

打飛機你就識

call消防爆門，懷疑有人起入邊集體自殺，依加冇反應

光天化日。。。。

得佢地有工具

好撚仆街唔比人入，係入面殺人放火強姦都得

Diu

嗰位姐姐係咪上緊連登

救護打緊電話搵消防

收皮啦 屌你老母

態度差到

再唔開門可能會爆門

個閘有明顯被爆開

屌你老母入到去閂埋門做乜都得

強行攻入lo

不如諗下會唔會有住客屋企咁岩漏煤氣

有冇人對面可以影下
現場係廣橡樓515室

屌你死黑警老母

救護哥哥好型

好大力拍門

屌真係愈睇愈嬲
成班人係出面咩都做唔到既個種嬲
好想一腳踢爆佢
究竟係入面做緊乜

影撚住果幾隻賤畜國安

有賊呀

爆門未

入面班POPO係咪睇住LIVE腳震緊?

入面班狗應該淆緊底打電話求救緊

記者到未?

救護都唔俾入....

如果偽狗一定玩拖時間
死黑警

沙田手足過去啦

腳震緊

反黑佢地成班popo就真係黑啦

最尾擺包k仔屈佢藏毒
冇得輸

推啦屌你老母 出面成堆廢post做乜撚野柒呀

推啊 咪比入面既手足有事

搵人係樓下望實

可能call 緊防暴黎清場

轉個頭就會有幾車防暴狗出現

搵人起樓下睇住廣橡樓515室窗外啊

除左推有咩幫到

使唔使send相俾你j

咩家事環撬鐵閘

又唔做順民又要休息

個律師成15分鐘都冇得見當事人
依法治港?

唉 屌 好驚手足比班狗打

正名，有假冒警察人士串謀阻止記者採訪

請大家關注手足

催催記者好喎

會係黑增援到先定消防到先

點解仲未報消防

報左啦

消防去梗

一係比黑警打到暈左或者死左，一係比人要脅住出事就搞全家所以唔敢出聲

pin左自己睇

好無力

過年果排咪叫有d禮貌囉
記住千祈唔好篤佢灰返夜晚訓教啵

出面果2個白衫咩人

救護哥哥嘗試推門唔成功

1825 一衝去緊廣橡

香港現況既縮影

其實每人一生都有一次機會一腳踢爆道門

推推推推

救護

救護？

消防到未

要多啲記者係現場，住個頭嘅手足落樓睇下有無記者朋友要招呼下上樓飲杯茶食個包啦

PUSH

分分鐘冇搜查令

好撚恐怖

我覺得一係出左事
一係唔係黑警

無理由靜曬
如果拉緊人一定出聲屌走白車佬

腳咩震？會有咩後果？有咩事未話人情緒失控所以要用最低武力控制囉

會唔會爬牆走
5樓唔算好高

記者！記者！

留意住有冇野比人拋落街

消防快D去爆門啦屌 死人啦

身有屎 唔俾人入去

咪講埋打狗/call手足依d廢話啦
有撚用咩

去到咪又要聽狗指示屌

推 沙田人

一陣班曱甴又黎趕走晒班議員同救護

點會腳震
肯定 Call 緊防暴喇

D狗一定會Full gear 清場 到時又變跳樓

612申請人身保護令

有一衝去緊

係
一定要快過班增援狗黎之前開到門

推有記者未

之前係咪又係有單類似嘅野
最後點？

沙田街坊個個揸機ready

其實好幾單

隨時爬窗走佬

有一衝黎緊

推呢個

增援黎緊呀

消防快啲到吖，爆門

同問 好似係廣福
不過係淩晨

爆門入去啦，戶主唔告你咪得羅。

肯定夾緊口供

救黑警?

衝應該上去趕人走

消防車到咗

搵人望住外圍..狗隨時搵位閃

無法無天

估一估事態發展 先趕你班人落lobby 再用限聚令開告票 靠住對面單位手足望下真係要

一撚定係咁

其實FC未
有無人叫救命?
有無聲?

爆門啦屌

推
但係咩事？

live緊仲fC?

有狗增援 等到佢開門

廣源手足幫手影窗外

快d到啦 消防

消防鐘

有聲話警察做野 但打去PPRP話係處理家事

隨時一隊防暴狗圍住門口就真
之前幾次都係咁

一衝一豬

1827消防到廣橡
1衝1豬 的士站位

之前話咩破到大單野收收埋埋d 貨就可以咁樣用

推 有冇住戶朋友

有冇住戶帶記者上去啊

消防到未呀!!!!!!
圓洲角上去廣源好快咋wor

消防上先 快

狗到

其他街坊影唔影到入面情況

議員：十幾個軍裝狗上緊樓

推推推

黑社會到左

旁邊帝堡城、第一城、石門人打醒十二分精神搾定機

幾架狗車上緊去

屌 拘捕行動
又話家事?

呢d時候爆門
最後係咪只要屋主唔告爆門個人就得?

狗快過消防

狗先啱 打錯

sor 再再推多次 有冇住戶朋友

Pushhh

有狗到左

成堆狗到咗

咁入面係咩事

屌，消防咁撚慢，班狗上到嚟趕走人

黑警殺到
準備開打

個藍曱甴話: 進行拘捕行動

家事洗乜咁多人

d臭系狗 落哂力趕人走

住客都唔俾上 痴撚線

家事要拉人?

搜屋

身有屎 屌你 軍裝清場

死黑警，咪撚再掉人落街

好明顯

上緊去解圍

準備又郁手郁腳捉埋助理

應該老插緊D軍火/老炸用具

響警鐘吖!!!!!!!!!!!!!

拉個入去 柯個尿就可以開門比人影

冇話咩事, 只係話進行緊拘捕行動, 佢維護現場

屋邨都封鎖線 有冇住附近既手足

會唔會唔記得拎?

屌走左消防

立場live 班警曱趕緊記者同區議員走

等到班狗黎到都爆唔到門
又趕晒人走先老屈

點解班狗到先嫁

宜家消防老頂係藍

發生咩事

因為消防到場都要聽狗指示

應該唔好彩揀中左佢,上去老插點走比人發現

開左門

黑警好似想趕人走喎

5－6樓樓梯有大量藍狗守住 唔畀記者落5樓

好撚不安

嘩,門己開!!!!!!

有警察就即開門

Sly
小瀝源黎
唔係大埔
過區都要時間架

玩完

On9下次爆門啦

最多咪屋主告我囉

拘捕咁律師超過25分鐘都見唔到當事人

出左隻便衣曱甴

有冇搜查令

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

度門hi到警察 告返你

唔比律師進場

仲call消防仲乜，明知裡面發生左事又有咁多人就爆門入去啦屌

玩完 又死一個
幾十個軍裝黎掩護

有冇live?

隻狗個肩章咁撚樣戴既？

立場 live :

ching我明你好嬲 但係都可以睇一睇個post先

立場有

打死左人，叫晒D人走

又影
on撚9

有頂帽係嗰度

屋企入面都要裝針孔 cam

曱甴: 入面人唔需要搵律師

有結果未啊

Pishbarrrrr

消防係咪比狗趕走左？

DKLM 其他人叫就唔開門？
黑警到就即刻開門
擺撚明有嘢！

唔信唔需要律師

現場企硬呀

係

係 消防同救護都比狗趕

痴撚線

梗係啦
即call backup 封鎖塔人走
白車都唔俾你上
返狗屋再打

起唔起到呢隻閪狗底

好似之前已經講左話有事發生一定要律師

一知比人圍就call增援
死黑警玩曬

班爛仔個樣衰撚到

畸會同一時間黎? 夾過架?

一定會啦，女人既話即場強姦埋都冇人知呀

好多a狗做保安或者係退休狗開保安公司咖

岩 班狗講一定信唔過

其實如果黑警真係要做嘢，可能一早同消防夾好啦，call消防都唔一定咁有用

睇到好撚興！

屌你啲死黑警話唔使律師就唔使律師? 佢地又唔係當事人，有咩權咁講

呢個真

議員下次可唔可以爆左門先
班狗一定唔會俾消防爆門

行使職權就係打人？

消防遲咗步, 早 d 到已經爆咗門

點解呢D「拘捕行動」仲係合法

又老屈話唔洗律師
上次小西灣已經係咁

夾過啦點會同一時間到

我諗呢一刻係我地最接近黑警殺人既真相

行山果單又係話被捕人唔需要律師

死黑警

其實消防咪又係聽黑警做野

家事點會由便衣去
根本講大話

入面有狗
未必敢
一陣開真槍都似

唔比人入擋晒所有人擺明冇啦，咁都仲要問

個個人都合

其實打爆火警鐘係咪一定上門？

知

個食蕉咩名咩樣？

應該出防暴趕人再運走條屍都未定

現場已經無解
推上twitter啦

太濛

一嚟議員有冇能力爆門，二嚟議員爆門就俾狗告硬

而家求其一單"家庭糾紛"都要動用十幾隻狗 班狗能力低到咁

消防唔知
但救護一早到左 但做唔到啲乜

企硬啊屌

useless

議員: 今朝街坊揾過佢，話有事發生一定要律師

會話反抗然後失足墜樓

#85

agree

死黑警又做野

等緊大sir黎到搞掂記者掛，打就實打左ga la，差在點打法既je

Thx

好矇睇唔到狗NUMBER

唔好睇到啲消防咁有正義感會同你搏

。

Sor
一時心急做咗伸手黨

九成打撚到流曬血啦,屌佢老母臭閪

唔係 但爆左鐘就一定會出動
你再補多個電話去救護中心話xx單位懷疑有人被困就得

要推

家庭糾紛鎖哂門 可能入面被封口唔俾出聲
之後又call黑警封鎖現場
搵撚信咩屌你老母死黑警

葉蛇: 唔知咩事只係派人去

咁街坊打爆火警鐘先
之後先講

九成call 防暴封鎖現場再送走條屍啦

一開頭仲聽到啜泣聲

區議員直接話要見當事人知道要定唔要律師啦

你話唔要律師就唔要律師呀?
當事人冇親口講點作實

我覺得係暈咗

警權大撚到呢 好大既官威

依家就話有拘捕行動

即係PPRB講大話

唔係大埔局黎呀
小瀝源呀
自己計下車程

Wtf

軍政府

葉蛇: 入面有危險, 可能冇法進行律師見面

有冇律師到場？

咪就係
明明入面好多都藍到仆街
D說話難聽過粗口

又話無傷者
邊撚個信

一定要見到當事人

夾緊口供呀

推 一定要見到事主一面先起碼

連登仔欺善怕惡到你 你哋又諗唔到方法保住個保安 一陣有咩事又比犬吿阻差辦公 夠膽就去搞犬 搞啲唔撚關事啲人就最撚叻

有冇人信冇事屌你老母?
普通家庭糾紛會唔應門? E+又轉做拘捕行動?

乜都話沒事兒 咁你又唔撚開門比人睇？

有
警曱話入面唔需要

1842 廣源邨廣橡樓
救護已出返單位 表示入面並冇傷者

搵鬼信家事咩，而家pprp 講乜都係鳩up

次次都係咁撚樣

就係
上左岸個啲都藍到黑

咁撚恐怖

一話有拘捕行動就一陣成堆防暴衝上嚟，拉封鎖線，記者消防律師議員全部驅散

家庭糾紛但便衣到場 仲要撬門
仲要屋內傳出多次撞擊聲 又係到摷嘢

SOS

究竟咩事

黑暗到

可能夾埋呢，話晒消防阿頭轉左

黃都係後生果堆啦

所以一定要影實窗外情況,
360度睇實間屋,
佢隨時係屋入面埋屍,
等議員走哂再返去善後

俾人拎支槍持住 有死人都話冇死人啦

睇電視啲橋段係咁寫的

睇唔到，太濛

肯定打到有傷痕唔俾見律師

仲要宜家話要拘捕
媽呀夾好口供未架

處理家事十幾廿個 邊個信

已經成一個鐘

良心呀救護

如果係有預謀嘅一早夾埋咗啦，知道我哋一定報消防

消防咪係後樓梯等緊, 班狗話清場唔可以留係度

班狗講野 有咩係可信呀

上網做軍師最撚有用啦

就算唔藍
狗一句話我地做緊野 唔好阻住我地
消防都做唔到D咩

成個後樓梯都係死黑警

1842 #沙田 廣源邨廣橡樓
救護已出返單位 表示入面並冇傷者

附近人幫手影住屋內屋外情況

可能俾黑警用槍指住

手足要諗辦法送院先呀

推比記者到場

處理家事出便衣

比人拿槍指住 咪話冇囉

有冇沙田友有航拍呀

tui

點解當時人今朝要揾律師?

但人呢？

推
又行私刑

成個post都係估估下有咁大吹咁大
真實情況係點根本冇人知

肯定死左人.....
真係好無奈

無傷者 有死者？講良心說話！

多一事不如少一事，更何況香港係軍政府，咁有正義感同啲狗搏嘅消防可能係極少數

推上twitter啦

姐係死者

知自己有危險囉

諗緊點善後,
一陣定更多黑警到場玩人海戰術

根本就係
上面班on9
黑警話無問題 消防係無權質疑
係地位問題

唔可以放過

任何懷疑

呢班狗乜撚都做得出

家庭糾紛點會係CID處理 我次次見都係軍裝

依隻便衣曱甴話入面嘅人唔使搵律師

陣間堆狗走左落去開鳩隻保安拖啦
係到柒下柒下咁

唉 日日都推有咩用

上面有人話無用
我反問人又救唔到
點解唔用黎做彈藥

打暈/死人收入衣櫃，救護咪見唔到有傷者

咩事都唔知推乜撚野

有個 但係仲還押緊
老婆同新生bb都未見得

有都話冇啦，講有既話可能個救護遲下就變另一個比人砌生豬肉既

已經死左 所以就無傷者?

而家點？？？？

管理處曾生好撚串

你當消防係正義英雄 抱不平呀？
打份工咋
只係份工性質係做救援

班狗拖乜撚野？乜撚野都唔交代

搵航拍啦

班軍裝狗件件都賊眉賊眼

連登仔欺善怕惡到你 你哋又諗唔到方法保住個保安 一陣有咩事又比犬吿阻差辦公 搞啲唔撚關事啲人就最撚叻 有冇咁撚垃圾啊 夠膽就直接去搞犬

消防拉咗好多個喇 最少12個

好多人話好肯定乜乜乜嫁喎

有無人有航拍

唔係有人跟住又多個跳樓啦
垃圾黑警垃圾政府

咁樣講殺埋人都仲得架啦?
警權並非絕對正確
做保安做到佢咁弱智?

咁多防暴殺到黎都覺得真係普通‘家事’

無啦啦有傷者就十成係黑警打

點會俾呢樣嘢出街俾人知

搵航拍呀 推

淨係黑警大撚哂都夠用啦
不如相反諗
就係黑警透明度低 信唔過
仲做野鬼鬼鼠鼠

搵航拍機係窗出面望下睇唔睇到野 五樓好矮

邊忽唔關事
唔阻黑警阻區議員助理
做狗就做狗啦
比人打都係抵撚死

較早前看更:
表示唔知咩事
覺得區議員帶人上黎處理係不當
認為入面有BANBAN聲係安全

幫推

搵航拍呀

事主朝早搵過區議員？

區議員知唔知咩事

扮晒野叫人走，話唔可以聚集，唔比人知入面發生過咩事

好撚驚呀傻閪狗

姐係突然爆門入去？

點樣預測未來？ 同埋個區議員有無留底證明對方曾經揾過佢 我覺得兩邊係到鬥吹水 到底有無揾過區議員只有入面嗰人知

聽班連登仔咪變到咁囉
逞英連份工都無埋 仲要連自己個b都見唔到
連登仔就繼續坐係屋企叫人去死

其實每個議員都應該買定一套
好似呢d情況就好有用

私鳥咗件保安都係 正常

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

更新
鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡
1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做、律師被警察趕到走廊尾端 一直未能接觸被捕人

現場有便衣

炒得

家庭糾紛會出便依
作都作好啲啦

搵鬼信咩，係咪打到唔見得人呀定打到暈左呀

正常會唔會咁講嘢幫到出晒面

搜查令都冇 法治 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Port鳩佢啦

其實好奇怪
點解班狗好似好緊張

831

冷靜啲啦你 一句純問句都比你屌。。

阻住晒 望撚完未

上次大埔凌晨單野都係咁

炒咁撚簡單?
個經理一開波已經話差人做喇趕議員走
藍撚到黑啦

保安藍絲

做緊野 點知又唔小心俾人發現左 走又走唔到

咁俾當時人出嚟講使唔使律師囉

post 2

事主話覺得自己有危險所以向區議員求助 但區議員話私隱問題唔講係咩危險

點解仲可以 同d狗講 阻佢地收工sorry

唔使比point
小學生先講得出打狗/叫手足
用下你個鳩腦先講野啦

屌你老母 死黑警

人地問句了解下啫

因為出左事

無錯係好多嘢我哋第三者唔知，係咩都有可能
但你話鬥吹水係咩意思

上次呢單係咪不了了之

死左人

未 因為佢右邊膊頭掛住部cam 一定要向住呢邊企

有排都未爆post喎

又係冇number

真心懷疑有冇水份

但關唔關抗爭事

個鏡頭可唔可以唔好轉嚟轉去
最近嘅係你，証據嚟

轉LIVE

有躁狂就睇醫生

有可能

一齊去廣源啦 仲講

隻保安唔撚樣關事都講得出你個腦死撚左呀?
狗就入掂下掂過 其他人去知咩事就阻鳩住哂
唔屌佢屌邊個

康仔live?

On9，通哂天增哂援仲叫手足去？
做事唔係得個勇字，你講咁多廢話又唔見你去

原來爆左1001?

就算無關
如果屬實 班狗都已經都老屈講大話 警權過大

冇啦啦爆門咁大動作

求康仔live

訓咗幾多個月?

一陣等你地全部無哂電先出黎....

時事台轉咗5001好耐

一睇就知佢係搵人屌轉移視線，唔洗理佢

5000 呀時事台

係囉，好似上帝視覺咁

無開過post

上次大埔最後啲狗唔係咬左人走咩

唔重要
就算係鳩up我都會信 一定要救

補充 議員早前(6點左右) 聽到屋內有作嘔、綴泣同撞擊聲音
0653 警署警長、督察等正與便衣警員溝通
救護人員已離開 (應該)
律師正在要求見當時人

唔好理啲引戰狗啦

康仔Live

無錯

如果兩日無理就upload 上網

唔一定假既
之前有post講過
會收到狗打黎既電話
唔聽就係拒捕之類 會上門

CID 上樓前有通知保安 咁保安只可以比佢上 同唔好比附近居民聚集 屋入面發生咩事佢何得何能理到？

果到講完有事 呢到即出事 會唔會係講有狗跟?

關乜撚嘢事 咁咪又係最後咪出事 搞着個保安 其他人就可以走咗去 實際上都係保障唔到佢哋 唔撚使講咁多啦 都係選擇性邊個好黑就搞邊個姐 連登仔本性

航拍同望遠鏡

咁點解要屌區議員

入面既手足上左白車？

會唔會搵到立法會議員來睇睇

需要定唔需要 最應該係由當事人出黎講

立場 live :

康仔Live

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

更新
鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡
1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做、律師被警察趕到走廊尾端 一直未能接觸被捕人

現場有便衣

佢個眼神令我好不安

點解唔可以理，唔係黑警大撚哂，保安都有權知道自己地方發生咩事

搵航拍機影走廊或者單位啦

唔好亂去食花生, 廢時又位位2K
遠望都可以報料, 有長鏡就用鏡

啱啱有女仔尖叫聲

Up

推推推k

議員 記者都有權上 只要登記就得

......

隔離屋個阿叔

Live傳送門

冇 救護聲稱冇傷者 走咗

聽到尖叫聲

比你做看更
見到手足比人捉你放唔放人上去救？
保安炒左咪再搵大撚把工啦
咪撚咁多廢話啦你
Blocked

當事人重未出到黎？

乜撚野事依家

屌呀

律師仲係唔係現場 唔好走

喺

立場 live :

康仔Live

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

更新
鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡
1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做、律師被警察趕到走廊尾端 一直未能接觸被捕人

唔比見

黑警做野係咪大晒 有冇人可以直接入去單位

未出過黎 情況依舊

保安只會知道有拘捕行動就算數 之前屋企隔離單位有家暴 保安聽完都係企係出面算數 因為已經盡左責 填到report 就搞掂

依家係你面前閂門打死佢
枱埋條屍出黎都得
怕你咩

唔洗講到咁遠啦
你就算跟程序就嘢
你個保安仔屌個區議員做乜鳩？

無事就唔會搞咁耐啦

現場手足睇路

講個笑話，香港有人權

#街坊報料 #區外資訊
1856 有防暴去緊廣源

喺 但啲狗話當事人唔洗 律師啱啱大聲講話啲狗而家係剝削緊當事人見律師嘅權利

有無手足過對面拎望遠鏡係樓梯口睇

留名跟進

巴打仲講咁多 啱先我已經講咗問題所在 有人爭住想block 小心一陣俾人當五毛 搵唔到人出氣就係咁

全個屋邨保安部管理處都係死藍屍
商場都係

入面便衣曱甴見到有區議員行近就BAN門, 表示行使緊執法權利
保安未有登記家事上門進出記錄
有曱甴私家車係附近停泊
消防/救護已走

唔好走
走左一陣多條屍

係家庭紛爭一早散左band,仲洗係度唔知搞乜?

便衣係做家庭糾紛case？

返去你老母墳頭啦 賤種p牌狗

仆街，捉入屋私了？

防暴狗黎了,準備tg 清場

你好叻，香港靠哂你

憑咩喺後樓梯困住個區議員

係咪神秘組織中聯辦做緊野啊

350194
狗隊冇ac用啦？

一定要咬實呢單野唔好放, 搵人幫拖有幾大粒搵幾大, 最好立法會議員

可以點救手足

估中
等緊防暴狗支援趕人走
唔俾人影到傷勢

老老實實
有律師有議員你又做得d咩
轉頭拉哂你地上車先慢慢枱條屍出黎都仲得

幾架陌生嘅私家車，個冧把陌生都可以睇到
即係報過上tg嘅鬼私家

可能現場班狗唔知佢係

又想好似大埔嗰晚咁？

咁都仲要問？

好L 痴線 依家真係做狗大哂

捱 律師唔好走

影住屋外

溫立法會議員黎

律師都係等警署通知算 宜家班便衣話當事人唔洗律師 程序上要假設真確 否則律師衝入去就會變包攬訴訟

有無立法會議員可幫手

又想私下搞掂自己人既蘇州屎？
趕記者走

你醜唔醜 駁唔撚到人 就拎P牌講

一陣，搵個便衣扮被捕者蒙頭帶出來,之後封左間屋調查唔比人入,條屍就留係入面,過幾日就多單跳樓

up

傻啦點會唔知呀

家庭糾紛要爆人門？
又想呃邊個？

可否pm楊岳橋過來?

律師唔好走

有咩同PPRB講 黑警就係法律!

要啦如果唔係真係dead body

又殺人

黑警有權代當時人話唔需要律師?

係咁有人尖叫

明既 pprb
全香港都誤會曬你地呀嘛

物業管理公司: 曾副經理
認為區議員比較有問題, 所以趕區議員走
入面有兩父子, 兒子電話已經熄左

唔止律師 代表埋林鄭

正常冇權
不過依家黑警大晒

警權>>>>>>>>>>所有權

btw班狗有冇搜查令

律師有冇啲咩法例可以大鳩班狗妨礙見當事人

好似係爆門入

屌不如搵咗街坊點咗個藍絲看更相先啦，都唔撚知係咪退休狗想害人

食屎啦p牌狗

推測好撚正確....

咪同我講個保安無問題！

1. 便衣上門前，要通知佢上門處理乜案件，個保安竟然唔撚知？

2. 係門前，當佢無辦法入去了解！點解要同議員同記者講無事發生？關埋門你乜都唔知，係咪作出虛假陳述？

所有人現場即時俾人踢爆做錯事都會心虛同驚 呢個心理狀態係人類一定會有
只可惜係而家既對象係警甴 警權過大係乜都好難做到

有權阻律師入?

除左圍住棟大廈
我諗唔到
等如有人綁架 人已經係佢地手

你冇槍冇bargaining power

法官: 黑警誠實可靠 相信當時人唔需要律師

鐵閘好似有撬開痕跡

男定女？

綁架都係求財

有冇立法會議員可以去幫手

仲搜查令

未必係由單位傳出 可能係樓上樓下
如果係由單位傳出 記者live唔會唔描述

法官:警員靠手上貓紙在庭上作供可接受

話有沙田總督察跟進依單案

咁撚威架原來？

邊個議員比你郁到一條毛啊 靜啦傻閪

一陣一定封口頭套推落樓上車

立會就黎選 但無人出黎做野

搞到咁大九成己經死左人

屌佢啦，又咪係狗

有無住係果棟手足幫手打爆警鐘
通知所有街坊..
但會好危險

係咪入面d黑警打完人爬窗去左樓上樓下

保安由頭到尾都知咩事呀
直頭幫黑警趕區議員走

係有 live有影到

其實唔好笑
佢係新東立法會議員

咪係
只會愈黎愈西

咁又點，咁就可以唔比律師見？

唔好鳩up啦
要知既都知道啦

佢哋咪搜查令

曱甴聲稱有搜查令, 但未有出示

係
佢有責任

咩家庭糾紛要總督察跟

有幾大
分區指揮官咪總督察囉
分分鐘係班便衣狗知自己搞大咗收唔到科 咪叫班著制服ge策掂佢

call佢啦屌

無申請都唔知點批 時間都過左

黑警唔俾見就唔俾見
完全唔驚訝唉

街坊們請到樓下

仲係狗竇打緊字 未print

而家警權大到咁 真係好難講 雖然我覺得機會細啲

有無記者朋友
後門放你入去可以

仲搞緊應該好大單野

有冇人住廣源最起碼點撚咗個看更相先呀，唔好俾佢殺完人冇代價啦

話唔定入面係國安 想保撚住隻賤畜

有手令唔代表可以爆門入

佢地夠聲稱有委任證啦 咪一樣未撚見過

一堆人會奶野, 企返開少少啦

印緊

#讀者報料 #跨區資訊 #沙田
1900 沙田狗屋有速龍Stand by

識闣英文咩
打個電話同個官講
個官自己作好簽埋名親自拎過嚟啦

黑警就可以

要煲上twitter

推呀!救人呀!

到底便衣定國安？

點撚左啦，睇到眼火爆，一班政治潔癖撚仲係到護隻保安狗

玩到蓄狗
唔通全家係入面rap 曬

有埋速龍

#讀者報料 #跨區資訊 #沙田
1900 沙田狗屋有速龍Stand by

ppp

出速龍洗樓

我就唔知邊個先係傻閪
依家公屋基本爆門就一件
呢單都唔係第一單
條友唔知係咪係平行時空

一定要
要俾Solomon/ Benedict Rogers/ luke 睇到

好似話準備出黎

agger

估唔到零單之後即做野

企硬
已經過公眾知情權都冇

好撚多保安係退休狗

pp

程序上當事人一係透過警方 然後通知家人和律師 一係就比人拘捕上手扣之前打比律師 至於當事人可否走出黎親口講要唔要律師 視乎情況 因為無明文規定

即係好撚大件事啦

831？

有冇人back up 到全條片

呢條撚樣唔比住客入

香港人而家連請律師既權利都無

五毛嚟，起底就知

女

係咪有人用航拍機幫手影影?

班速龍狗到一到 噴幾噴 噴撚到d人走 轉過頭汁埋條屍出黎

你以為立法會議員就可以入到去? 唔好幻想有咩特別野可以救到入面既手足 諗下點樣利用依單野同阻止下一單啦

手足落地下啦
記者應該無時間追post

好黑暗

屌你老母黑警

?

罪加一等啦，失職仲要大話蓋大話？

有冇業主立案法團可以成個保安公司剷起佢，屌你老母係度食花生

玩到stand by 埋速龍，睇黎國安都唔奇

除咗推可以做咩

大單野

有立會議員去緊，仲有美領人士

後門上唔到 4樓會趕記者走

記者朋友其實係咪應該帶備航拍

樓下班手足小心比狗咬禁聚

p

有手令就可以 前題入面嘅人反抗

廣源啲保安全部都又廢又仆街

美領

現場有冇記者

其實係

個經理一上樓同區議員講話差人做緊嘢叫佢哋走

面對現實先會有出路

有冇人識佢，直接call佢飛的嚟

facebook share
twitter share

真係美領?

蓄龍到出黎

你老婆就真係住係平行時空比手足日屌夜屌啦

屌夠就狗傳狗中埋肺炎全家fatfat囉

佢後面有狗賊睇水？

大家睇康仔live
影住個單位

廣棉樓嘅16/17室呀
雖然好似有啲遠

管業處經理？

真?

美帝

最後會唔會用頭套凹便衣警扮手足離開現場,但係手足會唔會已經係入面遇害?

大把
立場 高登 蛋

點樣唔比住客入？

班9而家怕有野黃左，叫畜龍清場

source？

上Twitter唔見有

條限聚令就係呢啲時候用

落左
要記者

你要叫楊生去佢FB屌鳩佢啦, 依度佢邊睇到

放狗入黎害手足 認住曬佢地

冇人係可以代表到當事人，加上當事人係搵咗大律師
PoPo係一定要俾大律師見到當事人

實告你

汁埋條屍..
so mean so true

有結果未?

Source?

佢哋會唔會搵警甴扮手足笠頭套 之後再返嚟處理？

無傳媒記者又被自殺又無可疑，魔警定必死全家！！！！

有無人過對面樓睇過去呀

睇地圖樓梯口見到

唔係俾9走，樓宇入面班9冇咩威力，一封出入口變死9

有機會

立場話街坊睇到拉左窗簾

其實講真 根據公契 公屋嘅走廊都屬於公眾地方黎
區議員係負責個區 咁區議員知會左保安
咁點解區議員唔可以係到

1人的家庭糾紛

好似有記者

家庭糾紛出埋速龍

大家明啦 企撚硬啊

準備清場
你慢慢ff

快快快

推 幫手足

我相信入邊無乜事，救援入追去話無傷者，我會相信救援
但有無人現場問問隔離屋，問個戶通常有幾多個人，唔好比佢地偷偷運走！

唔好走

真？

美領都有人去？

希望你冇吹水

美領真定假啊

#區外資訊 #廣源
1915 防暴到咗Briefing 1籠

住樓上的可唔可以爬落去？

成班一湧而入啦，有幾多隻9呀

你話入面條友唔係狗既話班黑警一拉人收隊散場
除非入面係自己友唔係成班狗係度磨咩?

亞蛇你又OT?

我都想知

唔信救護 點知係咪對家

似玩膠

係 上面姓曾嗰個

過左咁耐唔應, 條友鳩吹多

唔好俾9走

馬鞍山許立燊同鄭仲恆去緊

因為做保安9成係廢老

屌你做乜鳩加密

防暴到

密碼
3816

推啊屌

擺明事先通知左

push..

國安私刑俾人斷正 dklm

推 3816 3816

條友今日先開完po話澳洲人打支那學生
但尋日已經有po講過係亞裔

記者

唔好咁定呀，隨時個救護一入去俾狗拎槍指住嚇到唔講真話，一定要搵人入到去睇吓有冇野係入面

推推 3816

3816 3816

pishhh. ....

叫記者問問隔離屋，平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

律師要求見手足

班狗真係衰撚過大陸公安

嘩
搵俘安狗清場做野了

3816

總之有人做緊野，如果唔係班9唔會咁緊張。CIA香港有據點

一定手足啦
我估係寄野手足...

保安狗喪推中!!!

手足
幫推先

用唔用都告架啦，做乜唔用？

個保安問記者係咪喺度住

？
乜事

警民關係組咋嘛
無撚用

早半個鐘問咗對面屋個阿嬸好似都唔係好知

屌你個垃圾保安

美國同你有親咩，唔好成日指意人！
自己人自己救！

推緊記者走

3816 push

廣源手足做野未 班保安垃圾到

無法無天

變咗支那公安上門飲茶

呢班狗望下自己個樣 成個支那人

搵保安趕記者走

想滅聲了班狗

保安趕律師走

#寶寶提醒 #沙田
現時樓下看更冇住户證嘅唔俾入
小心被咬限聚‼️ 醒水‼️

隻狗又開左個狗CAM

Push
出保安趕人

密碼 3816

唔係公屋黎架咩？

邊間公司

d垃圾保安憑咩

食屎啦保安

班狗想點撚樣啊 btw密碼3816

有幾多個記者被人告緊?

pushhhhhhhh...

大力推

屌你老母保安殺人共犯

公屋邊有住戶證 點點頭係人都入得

記撚低兩個保安既咩,新年去守邊到都無利是收

推推推！！！！！

push ar

起個保安底啦痴撚線

puuuhhhhhh....

屌你擸把刀斬撚死d保安衝入去啦

sing 哥到了

公屋喎

睇黎最後又係9拉晒現場啲人

公屋 無住户證 得粒黃色同藍色電子野 當拍卡入樓

Pw:3861

下次唔係紮職，可以去做警曱

ppppp

個律師繼續入唔到去

街坊呢

公屋揮手就入得架啦

樓下班手足分分鐘仲危險過屋入面個D

另外一隻由屋入面出黎曱甴

藍絲

呢間保安垃圾

啱啱出嚟？

非法禁錮

咁撚樣都得

都試過去朋友度
有D上哂身好似私樓保安咁撚嚴

仲利是直頭拖佢大街打啦

推爆佢

聲援嘅手足小心限聚令

昇哥

推到仆街

唔講以為跟車

公屋撚有住戶証咩

認住佢地 第日斬撚死佢地啦

真

#沙田 #突發
速龍到場
需要沙田手足歸隊
大家想班狗走唔到去廣橡樓出面對山條馬路封路
另外巴士總站出面、小瀝源路亦可以封路

使撚加密咩

這是正式錄用的警察嗎？

仆街
蓄狗到場
可能拉限聚了

而家唯有靠炒大件事令狗賊唔好亂郁手

家事糾紛出速龍

咪膠啦 好撚重防

立法會議員呢 縮晒去邊

慈雲山好惡

投訴到佢地無工開是常識吧

區議員一開始都話佢係似跟車仔

入面可能有唔俾得人知既人呢

便衣狗標準裝備=斜咩袋

好有831feel

#區外資訊 #廣源 #街坊報料
1925 有貨車或有速龍/飛虎戒備
1926 落咗車

一人一信比物管，咁撚串

咁多人 一定身有屎

樓下有冇人直播緊？

A

廣源無住戶證
密碼就係唔該同hi
我fd住個到笑死人

咩事要出到速龍

家庭糾紛咁多白衫又速龍 英女皇家庭糾紛 ?

影得好呀

所以咪俾人跟都唔知

Live重點: 有狗入咗去打人

屋內係廿十幾歲男仔，與其父親同住。父親不在屋內，男仔電話熄咗機。

區議員5點幾到達現場。

姓曾保安曾經趕走區議員，並不了解警方到達原因，更不清楚涉事單位號碼，曾誤導議員到另一樓層。

鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡。聽到作嘔、綴泣同撞擊聲音，繼而敲門。啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門

1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應。及後，救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛。但父親不在屋內，屋內本來只有男仔一個人。
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做

1905 現場有便衣2個，一位再度進入單位

0653警署警長、督察等正與便衣警員溝通
0653 救護人員、消防早前已離開、記者及律師被警察趕到走廊尾端，律師一直未能接觸被捕人

1907 地區設施及保安事務委員會裡的四位區議員到達現場，軍裝守住515門口，議員望唔到屋內情況。

1912 便衣同軍裝佢計
1809-1920 律師一直與警方要求見當時人，並一同搜屋，警方正在剝奪當時人權利

1924更新 至少5位警長在場。警方的人肉封鎖線依舊攔住議員於屋外3米範圍外，而記者、律師則在走廊末端。

住戶朋友自己都小心安全

係咪等緊搜查令

叫記者問問隔離屋，平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

拍隔離屋門入去再綁部電話射過去影啦

試過上朋友公屋
個保安一野就睇得出我唔係住呢度

呢個好似跟EU嚟

區議員唔嚟又係俾警甴溶咗都冇人知

廣源邨屬於第四期租者置其屋計劃，單位於2001年4月2日開始出售，現已有約75%住客購買單位成為業主。

法團係藍定黃？

有d公屋早幾年真係設計左住戶證
不過冇人用繼續點頭入

睇管業處就一定係藍

小心一陣扮晒嘢兩個人黑布朦頭

十點鳩叫好多人叫果時

屌佢老母係噉同隻死肥狗吹水
越推越後
又分晒心

第日走咗佬啦

實藍 早幾前比啲建制包黎做
港豬 黃絲寧返工都唔理呢啲野

殺

買左公屋算唔算私樓

是生是死都無人知
咩都影唔到

藍，啲保安都係藍

推到完

自稱515住戶

留左係度好耐, 一開始出左2個,之後1個閃走左又返黎

我最驚係扮515

真住客定假住客

如果黑布蒙頭拖出黎真係死左都唔知

家人要返515

美領？有冇聽錯

有冇航拍飛去窗口

樓下得癲狗日報一間記者係度

個男仔個老豆？？

應該真

震驚十三億人

啲人話佢吹水多

一係落樓下單位再偷偷爬上去影啦
不過要夠勇

唔好跟佢呀屌....

個男仔26歲, 現場指父親返黎想入屋

假架,扮屋主

DLLM 返嚟呀

推比多啲人睇 第一手先

網上做物業查冊唔該

蘋果有live

無權力市民可以點係呢班武裝分子手下救人？
博火？

演員都黎撚埋？

立場 live :

康仔Live

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

更新
鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡
1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做、律師被警察趕到走廊尾端 一直未能接觸被捕人

個男仔26歲, 現場指父親返黎想入屋

呢條友吹水怪黎

後生仔

家庭糾紛連家人都唔係度

點會間屋俾狗圍 個仔係入面
但唔撚要律師跟埋？

疑似老豆入左屋

個老豆就咁入左去

屌似老臨啵

單位咩號碼 發大個室號出去

會唔會係扮係戶主送特別嘢上黎

呢個又呃唔到既

留名户主個囝唔須要律師

成件事好恐怖cls

佢老豆咁in?

個自稱老豆既真定假啊

律師叫左個半鐘班狗都唔撚散

擺明身有屎

廣源無呢樣嘢的

咁多人圍住自己屋企可以咁冷靜 真定假呀

似休班狗喎

戶主唔要律師
個戶主自己人嚟

咁似之前啲「家屬」既？

唔似係老豆

點樣呃唔到？你知個老豆係咩樣？

515

成個老臨樣，屋企比人搞緊，仲咁囂張咁插褲袋入去？

有冇咁撚淡定就入到去呀？

似黑狗

屌你話自己老豆就入得？
點會咁順攤

有冇識事主fc係咪真

仆街便裝狗專用袋

似便衣狗wo

似便衣狗咁 又係斜咩袋

tui,,,,,

廣橡樓 515室

有無隔離鄰舍認吓呢個係咪事主老豆

問問隔離左右單位呢個係咪戶主

pushhhhh

叫記者問問隔離屋，平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

又有一架坐滿人既豬到左

岩岩print好張id card

呢啲撚樣應該冇咁醒嘅 肯撚定以為自己有狗照

推 好撚似狗

我諗起理大圍城

屋外咁撚多人
佢都可以咁平靜，好似冇事發生咁係做乜撚？

廣橡樓515室

1934 速龍準備tg

好似冇事發生咁

個老豆好明顯藍

Tui 有冇事件朋友出黎講

pushhhhh.

除非個老豆衰到篤自己仔女灰咪會咁囉

咁又唔好咁快下定論 問下隔離屋 嗌佢形容下個老豆咪知

等我一陣，我而家做網上查冊

屌 似

一問隔黎屋就穿啦

大家記住單位
問下身邊朋友有冇人識屋主

有無人係515 住戶嘅FD 知道係唔係真係老豆??

鄰居可唔可以確認係咪真係阿爸

搵住客闊問

便裝俾你發現佢係便裝 咁佢失敗啦

係屋主就自己用匙開門

叫記者問問隔離屋，平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

似係

DKLM

標準狗樣，仲要好巴閉咁，一啲都冇擔心個仔架樣

樓下手足可唔可以走散啲, 班曱甴一陣又搞事

唔係自己用匙wo

似老閪便衣

個鎖晨早壞咗

有冇咁撚癲啊

廣橡樓515

係老豆就可以用匙開門啦

話人個look似狗就唔係戶主
你地唔好咁痴線啦
Live影住等佢地出黎交待再fc啦

#廣源 #區外資訊
1934 速龍準備tg

#廣源 #區外資訊
1934 3豬籠到現場

傻撚左??????

隔離屋俾狗圍住晒啦喎，你敢講？啲廢老有冇咁有正義感呀

#廣源 #區外資訊
1934 3豬籠到現場

樓主Pin呢個
睇有冇人識佢老竇

你肯定問到？ 你肯定有人咁話你知？咪撚成日懶醒啦

大家嘅朋友都係街坊

零單要準備消毒

室內tg？

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

沙田要人

沙田廣源樓下大量藍狗落地

l#廣源 #區外資訊
1934 速龍準備tg

臨記都係演員
佢真係好適合mk仔呢個角色

如果佢係狗 你又點知佢入去做d咩啊

0pppp

林鄭捉佢老公黃腳雞

請問盡頭有黑衫似後生拍緊片係邊個黎

有冇街坊認得佢老頭係咩樣？

個律師雖然好有心 但少啲power

cls

有無人有大廈外live

邊有 亂up

唔係住客或真係住客既朋友或無公職係身(正當理由)唔好入樓，咬到有排煩。

轉頭搵蓄龍趕走哂啲人啦，點可能交待

dead body個班又影都無

tg 講

好似無可靠情報講會TG 睇家D

可能係佢報都唔定？

DLLM班狗西
推

推你

邊個channel睇到

屌你要證明佢係唔係戶主根本都唔係重點

立場/蘋果影過去個邊就係區議員加助理

即係出曬事啦

律師6點09分 到依家都唔比見手足

Back up完條片 點樣侵犯人權

推圖認老竇！！

from 「 港島東。鷹眼」 呢一個tg哨頻

沙田黑夜

認真。

癲狗日報有

重點係佢咩人，可以大支嘢行入屋，又唔係狗。 佢帶乜鳩入屋都得，轉頭一句話家屬唔要律師就乜人都幫唔到手，咁都無問題？

好煩

好擔心..

個男仔唔好有事

個散仔咪撚嘈啦

屌入黑班狗又發癲

個仔有事都咁淡定

再推啊

隻狗做乜鳩

屌佢老母成堆狗 家庭糾紛？含啦

睇康仔live
有條老差骨好西煩

九成九唔係真老豆

佢頭先有冇用鎖匙開門
我睇唔切

現場既手足小心班狗咬限聚

sing 哥話戴眼罩
睇黎tg 個料都堅

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室。

其實藍衫狗大家做乜唔打，gear都冇件

鄉黑樣

我看到無 由警員帶入屋

冷靜到好似特攻刖

國安

家庭糾紛就咁多狗 唔好玩啦

大量狗隻增援

隔離屋好似俾狗趕走晒？

都係阿SIR 黎?

一打就成班速龍清場直接連走被捕者

Cls 推！

隻垃圾狗50500咁撚多廢話

警曱8點準備交更

律師嚟左差唔多兩個鐘都唔撚俾佢見當事人

又多一隊EU/PTU狗嚟到
督察 雞仔餅 幾個散仔

嗰個唔係平時睇呢棟樓嘅保安黎

有幾多個香港人見咁多狗咁淡定

無 直接行入去

極似便衣狗

wtf?
住喺度都趕？

大大力咁推

想點撚樣打
陀撚住支炮仲要咁疊馬仲要咁窄
班閪狗係你未埋身都拎炮射鳩死你啦

老豆冷靜又屌係假
喊哂口先得？

救人呀！

Sor 想問依張相來源係？

警民關係葉蛇: 入面涉及嚴重案件, 有危險唔可以即時見律師
個男仔會去沙田狗屋

如果係藍絲老豆見到黑警都會嚇一嚇啦!?

live cap

到時班黑警一定趕晒啲人走先開門

撩交嗌
又話人dse
又問有無口罩
on9
死肥狗

沙田廣源樓下live

極可疑

家事都涉及嚴重案件 真係捉黃腳雞咩

成班狗係你屋企 你冷唔冷靜到
就算冷靜到都唔入屋啦

隔離屋好似廢老多，邊理咁多嘢

老咩豆？ 你個仔俾狗咬，你可以當無事發生？

非常之嚴重 係咪黑狗打撚死左人呀

出撚曬事啦

同831太子一樣既真相

good night sir！

死黑狗個手法，唔認都亂打到你認

唔好推

唔係嘅話下面洗撚咁多人

正常一定會

會唔會已經打撚死左

高清圖 push

推 無法無天

嚴重佢老母咩
黑警死全家

係撚sir
恐怖分子啊又叫錯

推 街坊睇狗車車牌

律師
都唔知佢問咗幾多次

睇佢插哂褲袋昂首闊步咁慢慢行入去都唔叫假？
企喺度等popo指示果陣個人企定定斜斜地身企
震都唔震下驚都唔驚下嬲都唔嬲下都唔叫假？

最簡單就係搵人FC事主老竇係咪呢個樣

黑警恐怖主義

同公安無分別 屌你老母

同大埔廣褔果晚一模一樣
記住d 保安

推呀屌

一個人係屋企都可以家庭糾紛

等埋你黎呀麻

屌老母咩

點嚴重都一樣有權見律師
唔係警察見唔見得

一開始係家庭糾紛，E+變咗好嚴重既案件

推 沙田狗屋

心諗鳩唔撚搭八
成個弱智咁刷存在感

上面有人cap
但推走咗 我自己down落嚟推

唔比咪唔比你又可以點

咁你出發去打狗未

我真係好想問我衝動少少係咪就係狗呢，係狗我就唔會叫人影個看更呢？

睇#1640

沙田重兵

律師好撚好中氣

有乜嚴重案件係唔可以見律師?

diu tui

依度好撚多鬼，係咁話老豆到，唔好亂估

人權黎嫁麻 幾嚴重都有權見律師

大大力咁推 大家記住廣橡樓515室

個律師好慘
大叫左成4, 5次

會唔會有狗扮手足出黎

有乜權利 唔比住客入

一定要呀，如果唔係真係打死人收埋條屍係屋入面之後又墜樓冇可疑ga la

黑警日日鳩噏

人命黎.....

都on99 見律師係基本

條友咩都唔知, 阻你見律師咪作個理由

記得book mark
廣橡樓515室

企康仔live 前面條肥警狗好煩

成班狗喺到，又唔係一隻兩隻

入撚到去重有剩？

要名要比律師跟 痴撚線

講真一日冇人認係都唔好信

屌 又做乜撚野

最慘就係就算打完點走？

有立法會議員到未

咪係
又不停問人攰唔攰
飲唔飲水
on9
其他狗都唔撚彩 佢

放心 實會
唔死都周身傷

律師都係太有禮貌
唔喝班閪狗

但你知唔知你嘅衝動會害死手足？

記住廣橡樓515室手足
有冇事到好

咁到底係手足拒絕見律師 定案情嚴重唔可見
故仔都未作好on9

想問下樓下有無live

ppopp

街坊幫手睇狗車車牌

一直都唔出來......手足....

一定有人識佢
知佢全名
希望被捉手足既朋友，快D向記者、報館、議員、律師報料

律師應該有名啦

live chat糾紛...
但出埋速龍又咩玩法

有門口

其實當事人係咪比人封左口定暈左 點解大律師喺出面大叫左咁多次 佢都唔嗌出黎話需要見律師

死黑警打死人唔想比人知

作得掂就唔係香港警察啦

入撚到狗署就玩完
去到狗署律師會比狗撚
要見就要依家見嫁啦

李 Sir

由家庭問題變咬人就知一定有問題

屌唔記得有禁制令

任個情況都有權見律師 班狗又凌駕司法權？

咁撚威就直情廢撚左基本法佢啦

好似出事前已經講左話要見

咁你指出我有乜唔啱咪得囉，點解要叫我做狗賊呢

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室
懷疑手足係單位入面遇害

一係打到昏迷 一係封左口

係咪又打死咗人？

不停撩交嗌
on9肥警狗

唔該

如果班生吱狗拎你身邊嘅人威脅你唔好亂叫
你會點做？

lllppppp

幾條狗係入面 你點開口

基本法係廢既
中央最大

唔可能糾紛啦，班狗求其搵啲嘢想打發區議員同律師走

啱啱已經有人打俾佢

一定有問題

條友想點

只要個律師認識當事人 同埋有佢資料 無可能就咁比佢消失

隻肥狗即場瘋狂比人打電話

拖到半夜就無咩人
好易KO

當時入面得1個人

廣源手足留意，隨時有狗又扮手足製造混亂俾機會速龍放tg 做掩護運走個手足，831翻版

單人家庭糾紛
聲稱有搜查令既家庭糾紛
世界級

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

咁多狗聚埋一齊又唔犯法嘅

因為得康仔一個企呢邊
係咁搞佢

有危險就佢哋黎幫律師擋囉

一定要確保廣橡樓515室
生要見人 死要見屍
鐵証係警察係屋入面

真係拖咁耐？

你可能唔係狗，但你on9叫人打狗，會害死人，醒啲啦

大家冷靜一下 你地都係想手足安全姐

傷到嗌都嗌唔到
俾人兇 唔俾兇聲
你覺得係咩？

op

勁

黑警= 法律

.

廢除香港關係法

人仔攬炒 慢慢玩幾happy

呢個時候仲叫手足去打狗，唔懷疑你懷疑邊個？
諗下你講左咩on9野先啦

Ps唔係我話你係狗，但唔怪得人

手足今次有哂準備

網上俾25蚊就check到, 係人都check得

我都有諗過 但起碼可以畀出面知道係黑警講大話
唔係佢唔想見律師 同埋黑警妨礙司法公正

我知係太天真

危險但俾個個戶主入去???
搞笑

處理家事處理到出tg 香港警察真係世界第一

邊個玩電話

推呀DLLM傾油價

1949 #沙田
根據癲狗日報記者所指 廣橡樓下只有軍裝巡邏 但外圍已有速龍小隊戒備 已配備TG槍

你點知的?

隻肥狗被人玩緊電話

手足...

出面如果咁多人 緊係直接大叫救命 佢地班生番狗到時仲淆過你 咁基本都唔識咩？

唔member share 得唔得

傻撚左？

抵撚死
條on9肥狗仲要話：等我教靜音先

想整合

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

睇路

行得走得9成都係，黑警會唔打斷手腳既咩

有幾on9先講得出

名位街坊睇路

起咗底？

你真係唔識個喎
人人都查到架 盲毛

420 廣源打死人

康仔頂住

佢話隻肥狗可以轉行做超度

根據癲狗日報記者所指 廣橡樓下只有軍裝巡邏 但外圍已有速龍小隊戒備 已配備TG槍

現場手足自己諗清楚下一步點做
記得唔好鳩企鳩等

AS U LIKE

推
唔明d無聊人知點嚟係做咩
咩都要同你交代？

即場斷正謀殺都可以請律師啦

Land search就咁有得買

有冇沙田友識佢
理論上佢自細住係度應該係返附近小學中學

thx.

有冇手足姓張

廣橡樓515室
業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

有錢就查到啦
傻鳩

間屋咁危險咪走出間房見律師
又當人on9

你呢個係咩on9問題

post電話上嚟啦

拖咁耐一定又係死咗人啦，黑警要擺平一單紛爭洗撚咁耐咩，亦冇可能用咁多警力去招呼一單紛爭

乜叫 賤狗：事主唔洗搵律師？
癡撚線
以後可以幫你代答要唔要律師？？？？
邊條法律講？
dead body出黎解釋下？

係人都check到

手足有咩事走落去恒大避下先

推
希望可以知多啲事主資料

land search 10蚊current
50蚊full 信用卡比錢
唔知有冇加到價

個阿爸入左去跟住點??

可能識佢嘅人有頭緒

笑死

玩完幾次電話先話轉靜音

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

冷氣軍師全面出動
現場都未有動靜啲軍師講撚到擺哂陣勢咁做乜？

比錢就查到 唔係機密野

其實有冇辨法起個老豆去搵返手足身份

作緊故仔，諗緊點清場

俾錢查册

九成啦咁突發
隨非在場班狗有個係cia下線

笑左

死肥狗嘈撚狗未呀屌你老母死肥西

講到現場咁撚危險，但比佢老豆入？

有冇朋友、同事、同學、上司之類，搵佢地幫手認人啦

抵撚死

電話呢?

thx

其實依家樓下班街坊&手足危險啲
出面啲狗仔實沙田重兵 大包圍

land search黎.....機咩密ching

有冇手足朋友住呢到呀

康仔個live 黑狗示範緊比人拘捕個陣會點樣哄你講野?

如果有美領人士 就好玩
証明到班警係單位入面施刑 殺人

有冇人有mark低班狗嘅no.?

好可能出咗事
個邊就準備緊故仔
話自殺之類

普通PC狗邊有資格審犯啊
門口狗嚟咋

有無手足可以落樓下單位綁部機影上去睇

現場手足記得唔好同陌生人講自己野 有便衣

其實係
班狗最少一定用限聚令咬人

English press咋

有美領無理由依家都未到
唔太信，而且邊個立法會議員去緊?

會唔會係窗到走？

#彩雲
1952 有消息指有大量狗上咗彩華5樓，未fact checked。

咪係，正弱智

佢d狗同事都無理佢

番工個時好似唔可以用私人電話

你又知係女？

講真 到時運條屍出黎
黑警話入面單位嘅人係自殺 無可疑
真係任鳩班黑警Up

Help

樓主請pin業主資料

屌 去到彩雲

唔係住戶手足唔好行太入

隻50500肥曱甴, 3柴膠級曱甴
個死GAY佬係咁啲佬吹水

個律師好盡力，我估班仆街等梗增援

隨時一個都冇
馬鞍山就有區議員去

岩岩彩雲有面朝天既跳樓

當事人應該係女, 再睇查冊個名 可能係兩父女?

機你老母咩同車牌一樣俾錢就check到

關唔關鄧炳強收炸彈事

點解有人話係女 議會唔係話係男咩

比錢就查到

Btw點解會唔加個仔嘅名
喺到上門 應該係同住㗎

一個人家庭糾紛搞撚到自殺無可疑？
仲要有律師在場都咁玩？
班生吱狗係蠢都唔會蠢撚到咁

驚乜

老豆老母?

豐澤樓... 唔係同一座
不過唔知隔得遠唔遠

你比錢就有得買

恐怖主義
推

邊到呀

d消息亂到仆街

隻死肥狗轉咗做靜音

現場咪講左係男仔囉

逐步係公眾面前直接殺人

#彩虹
1850 彩雲邨豐澤樓黑衫市民跳樓，面朝天

2連鏈加鎖入左屋

邊有可能咁快查到

彩華

唔係豐澤咩

其實公開資料黎
只係驚巴打上身
依家無法無天

呢單都值得重視

係人都查得, 唔係機密野

唔係真下哇...

家庭糾紛到要唔比見律師仲要出埋畜龍

打左俾DO, 應該就出黎

突然收唔到科

岩岩上面有人po過係廿幾歲男仔
同個女人名聽落唔似得廿幾歲
應該係阿媽

ppppppppppppp

386...
未confirm,唔知係唔係同名. From Google Search

屌 律師1809嚟到
而家2002都仲唔見得當事人

擺明一齊搞

死肥狗

會唔會係佢朋友......

拎咗袋嘢入去？

入到去同你傾計呀？

係總部諗緊點拆
要打就打左，跟救護講就好似無事
要告，剩係阻住當事人見律師已經好難打得入任何口供

鬼唔知阿媽係女人咩，叫到點會唔叫

咁快做到野既

咪開過真槍
手足命大咋

屌你老母你遲撚左兩個鐘留言再屌人標題黨

講多次
現場手足小心班狗突然衝出黎咬限聚令
記得唔好鳩等鳩留係一點

2條鏈+手扣

一人 家庭糾紛？

同埋咪亂同人講野

又鏈又鎖

點撚樣唔係真
哨站報架

屌 呢個要重視啲
高調搞沙田 低調去彩雲殺人？

唔比見律師呢下已經輸左 不過紅官就另計

有冇航拍手足

我都自稱屋企人係咪可以入去呀

啱啱走漏眼， 係一袋嘢拎入去然後話2條鏈+手扣？

有街坊話1架EU拎咗啲粉落車

YES

------------------------
#彩虹
1850 彩雲邨豐澤樓黑衫市民跳樓，面朝天
-------------------------
立場 live :

康仔Live

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

更新
鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡
1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做、律師被警察趕到走廊尾端 一直未能接觸被捕人

個男仔26歲, 現場指父親返黎想入屋

買樓既時候個仔仲讀緊小學
冇加名好正常

聽到嘅版本係鎖

清血

有立法會議員到未？

影

咁就同爆炸案有關?

過左2個鐘
班pk死哂

頭先粉色衫果條都係狗?

屌 擺明話藏毒啦 戇鳩
然後呢包粉比手足掂下 hi啲手指模

清緊條路運人走

痴線ga

班垃圾又聾又啞

pppppppppp

有區議員係現場做緊live就冇電
有冇街坊有尿袋？

屈人

似出曬事

個律師究竟知唔知手足個名

街坊影相拍片啦屌

搞左咁耐可能搞出人命, 所以死都唔出來應門

仲未有立法會議員？

知
有晒資料

唔係話手足一早通知咗區議員咩？

當年捉賊王 有冇咁多人?

區議員表示有資料

真係勁大機會係咁

睇live咁耐都無開名

呢個point點都打唔甩

share 外國
Twitter

ppppppppp

叉住你把死人口

而家仲有法律咩
所以佢睬你都傻

你估吓事主可唔可以行出嚟

唔想咁講但覺得好大機會係

9成又打死左人本身無人發現就又一單被自殺

推推

件便衣仲喺入面?

然後變咗拘捕行動，好嚴重案件，好危險
精彩過衛斯理

黑警驚閪咩

2006 #廣源 直升機經過上空

好多革職狗轉行

唉 你仲笑得出？

出到直升機wo 痴線

難聽啲講句 比黑警打到斷腳都似

律師應該有事主個名 應該安全少少

一陣肯定會出現黑布蒙頭當事人一句聲都唔出 搵便衣狗扮

洗唔洗呀驚有人喺上下層？

唔通個［老豆］就係入去扮事主行出黎

記者都好似冇電啦

即係一開始講大話想呃議員走

2005 廣源邨被困人士相信準備押解 請樓下街坊預備相機

8:03PM 大律師繼續要求警員讓她見其當事人, 並告訴立場記者她已經總共提出要求十數次

7:42PM 大律師要求警員讓她見其當事人, 並告訴警員她是接到當事人的委託陪同搜屋, 警方是在剝奪其當事人尋找律師代表的權利. 在場警員繼續漠視要求

7:30PM 有一名男子自稱自己是515單位業主，警員讓男子進入單位

7:29PM 大律師要求見在場指揮官, 在場警員沒有回應 （大律師聲稱6:09PM 已到現場，但被警員拒見當事人）

【懷疑有人被警方挾持】廣源邨有街坊被挾持超過一小時在屋內，屋入面曾有人聲稱係警員，隨後大批軍裝到場驅趕現場人士，包括大律師、一眾沙田區議員及記者。

更新：屋內有打鬥聲、推撞聲
更新：閘有被破壞痕跡

18:40: 救護員表示屋內無傷者，離場並拒絕回應問題。
18:40 ： 依然拒絕大律師入屋見當事人

—————————
廣橡樓事件整理

1. 區議員打去pprb總督察，聲稱係家庭紏紛
2. 大律師上門拍門唔開門
3. 救護上門拍門都係唔開門
4. 一隊軍裝上嚟趕人走，聲稱係拘捕行動
5. 黑警聲稱被捕人唔需要見律師

立場直播link：

原po: 曾杰 Facebook

可能準備擺陣圍入咬限聚

其他區成日都有, 見慣不怪

大包圍呀 樓下啲街坊同手足有危險
擺明睇緊廣源點佈陣
一陣拉鳩埋樓下啲人呀

唔會，打橫訓點處理

街坊幫手影相、睇狗車車牌

真心想知 黑警打死人 會唔會入到罪

保安公司最like呢堆人 因為有所謂專業知識

唔會 你無證據
佢話入到去發現死者都仲得

出埋摺被軍啦喂 831太子 420廣源

有打死都話冇打死㗎啦

有哂資料，都有律師係沙田狗屋等緊

比人影到就會 影唔到就唔會

仆蛇

有關係大家好做野, 同啲大公司請顧問一樣

推推推pushpush

防暴肯定一陣就出現 袋咩野走無人知

係撚 保安公司都係啲老狗開 私相授授

有無人數到有幾多人入咗單位

準備影相 拍片 both both

片內有段描述屋內原本燈光火著，突然熄晒燈，黑嘛嘛究竟發生咩事，查案要熄晒燈嘅？

真係咁既原因咩

推推push

上次大埔都係咁

咁呢個一定啦

比人影到都唔會

記者唔好走晒 留d睇住個單位

驚出面影到啲咩

推撚爆佢

有冇手足整架無人機去505睇下?

仲未開門

真定假？

岩岩係廣橡樓下下一級度見到隻流浪貓撚左佢一陣

佢話入內拘捕 但死咗 大家可唔可以出錢請外國法醫驗 因為 法醫好大機會紅同藍

隻死肥狗 走咗即刻耳根清淨

最近係因為成日有人行山被困 今日就一定唔係啦

黑麻麻先冇人影到

Call左消防未？ 佢地有絕對權入去搜查

乜鳩

被曱甴趕走左好耐

消防去過但係走左

6點幾7點叫左 比狗屌走左

急救都唔畀入喎老細

你應該係無追消息

處理屍體

轉個頭就火化啦 就算有機都唔比你驗啦

9up mode
會唔會陣間出黎個個唔係手足真身
如果唔係我諗唔到點拆

班狗 都唔洗REPORT 比上面 真係0壓力 屌你老母 投訴真係冇撚用

直接入屋殺就無藉口

做狗本性
屌區議員就叻
欺善怕惡

救護嚟過走埋了，
無人制衡到班黑警

今次知道手足資料，跟實

得1個老豆入去
但驚便衣扮被捕者出

笠住頭套真係無人知

問題係啱先個阿伯係唔係真係515戶主？

隻肥狗做一世都係3柴架啦, 投訴最多咪升唔到

請家中裝cam

再推

無人機影住

問名
影相
拍片
記低上左邊架狗車車牌

屋入面又無CCTV
班死黑警話你畏罪自殺又得
話你反抗搶槍所以被射殺又得
任鳩D狗UP

未有出現

區議員話當事人今朝搵過佢 話有咩事一定要幫佢搵律師

有埋律師在場確保手足身分要

議員今朝早見過佢
係驚陣間蒙頭封口

姐係手足身分己被確認

睇癲狗個直播
真係叫樓下手足企梳d
唔係真係比狗咬限聚

一定會做睇吓可唔可以其他特徵去認

咪鳩噏啦

就算真係疑犯
都唔係咁拉法
見律師都係被捕者權利嚟

推推推push

暫時唔會失蹤
係唔知拉左入狗屋會點

點解佢會知今日會有事？狗預約拘捕？

CHARGE 咩罪 又唔會公怖 真係屌你老母 市民知情權仆街死黑警

手足一早知有畜跟？

極有可能係國安

應該tg有

嗰度d喵有人照顧的

呢位手足都幾醒
真係知道有狗跟有狗搞就去搵區議員
點知個頭搵完 個頭啲狗就黎到啦

比狗跟過都會知

班狗重有絕招 5個一齊搜身

你不如講少句

而家呢班狗殺人放火金腰帶
權利呢家野無左啦

廣橡樓515室
業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

律師話識事主應該唔驚
但一入狗屋好驚佢受虐

有罪一早上門拉左洗搞咁撚多野咩

唯一知係"身份不明嘅男仔"搵區議員話自己要搵律師幫手,
但現場冇交代過咩事, 之後有便衣狗出現捉人入屋再一直到而家

要撐埋律師姐姐

What

狗跟得你應該準備做野

防暴打公屋卷戰其實好廢

最好裝埋cam

好撚慘 律師 比班狗撚 投訴班狗 冇用

最壞打算手足己係屋入面遇害

廣橡樓515室
業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

醒都無用 而家都係出事

mark低班狗number啦

有無樓下直播傳送門

真係要靠議員同律師認樣
咁先confirm到手足在生
最驚係蒙左黑罩唔俾你認

情況同大埔中心開槍一樣

#沙田
2015 3藍狗 大圍搭去第一城落車

外區手足搭車走好大機會要經第一城 甚至第一城轉車 自己小心

香港有幾大姐 同埋依家狗仔當道
最基本有比資料區議員 律師都好足夠

可以升多一級做雞仔餅

傳送門係匪語

律師姐姐超盡力

佢哋拖咁耐，係諗緊點拆定點?

我覺得呢位手足 已經RIP左 而家真係搵緊方法運佢出來

可能人已死

------------------------
#彩虹
1850 彩雲邨豐澤樓黑衫市民跳樓，面朝天
-------------------------

2005 廣源邨被困人士相信準備押解 請樓下街坊預備相機
街坊幫手影相、睇狗車車牌

立場 live :

康仔Live

Live重點: 有狗入咗去打人

議員到場聽到綴泣同撞擊聲，繼而敲門
啲狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門
早前律師、救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

更新
鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡
1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做、律師被警察趕到走廊尾端 一直未能接觸被捕人

個男仔26歲, 現場指父親返黎想入屋

2015 3藍狗 大圍搭去第一城落車

等支援

應該事前比埋家庭合照 ＆ 親屬電話
慎防搵老臨扮

Push ah

多謝大律師

律師姐姐好靚女

岩

搵個演員由乜易

岩先個老豆都假撚到喊啦

其實照爆門有咩問題？道門又唔係黑警既

好似太子站咁

就算最後拉左手足
都要留意個單位之後有沒事發生
最驚佢搵人扮手足出黎

佢地無可能趕走全部人 因為新式公屋真係好窄 防暴發揮唔到槍 同用唔到TG
用TG會自己都中晒

2粒鐘 夠晒時間清好個現埸

家庭糾紛直升機都出撚埋，我DLLM死黑警

#廣源邨
現場大律師曾表示屋內被困人士為大律師委托人以及過往亦曾經跟進被困人事之前既案件 相信大律師已有被困人士個人資料

係就申請保護令，冇啦啦被人咩wo

防暴入嚟用警棍驅散已經夠做

入面曾經有慘叫聲同嘔吐聲傳出，屌你老母死黑警

佢始終需要拖當事人出屋
應該暈左等佢醒

如果手足在生
其實班狗可以笠黑布封口直接走
但最驚手足遇害

廣橡樓515室
業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

扮唔到 區議員今日好似有見過事主

胡椒噴霧呀

我都係咁諗
所以最驚係狗扮手足蒙頭封口mode ，律師議員埋唔到去認樣，confirm唔到係咪真身

可以戴頭套

呢個情況如果仲有法治
係唔係老妨？

手足：20200420.有手足調大音量區議員拍門片段後約1537.聲音已表示單位內有人扭開水龍頭及作嘔聲音

我黑心啲講句
去到以家呢個環境
佢死左48小時內一定有人知
佢資料揚哂 區議員有 大律師有 有人名有樣
沙田區狗察仲話會拘捕到沙田警署
佢收得48小時 48小時後佢都收唔到科

申請人身身保護令

公開手足名保人身安全

條片入面既狗有得起底就起

水刑？

搵個差唔多身形出就得 有個自稱老豆 話呢個係佢個仔 點駁佢

議員肯過黎未

蒙左頭出黎點認
然後去到狗屋又唔比見
之後一直失去聯絡
最怕就係咁

痴撚嫂

希望手足無事啦

戴曬手套個便衣咩事

一湧而上啦明明窄場就係講胆量

咁嘅情形佢老豆都會好危險

真係巷戰 夠人多 除左出槍 佢地唔會夠做

你幾撚時摺埋吖屌

又入屋，又落樓

去到最尾 話係狗屋自殺

水龍頭作嘔聲
仆街啦真係

。。。。。

用水刑？

怕仆街咩都做得出

其實次次都係咁講， 但係次次一個禮拜後就好似冇人記得咁樣， 上次大埔嗰單嘢好似過咗一兩日就冇人再提起了， 所以佢點會收唔到科呀

屌
cls

岩發生？

廣橡樓515室
業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

保護令唔係由狗保護咩

死左就屈佢係狗屋用usb自殺

而家最驚係件事 無下文

宜家
不停出出入入

大埔爆屋全部報哂平安喎

屌水刑

係警署用usb吊頸 有前科

黑警想拖幾耐
我睇到聽日都會繼續睇

無所謂呀 你咪比條屍我見囉
睇吓係咪usb?

推 感謝議員

應該唔會，律師有資料

人身保護令
係指48小時內狗瑋係落charge一係放人

邊有呀， 我日日睇tg哨頻都唔見有， 不如你cap 1 cap畀我睇下？

街坊要守住

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

認到老竇未?

依家任佢地係入面整理現場 砌生豬肉 乜都得
大把時間 律師 記者又入唔到去

太窄 街坊群起反抗 班狗實死

斜孭袋

其實可唔可以繼續報消防救護？

推

CLS

又死

我睇唔晒全部角度 街坊多唔多 先唔講會唔會反抗

最驚係班便衣處理完手足作嘔同水龍頭洗手
如果私刑起碼都聽到碰撞聲
同埋手足假如在生佢地唔黑布蒙頭封口 之後再作案件處理？

廣橡樓515室
業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)大家大大力記住呀要

係要即刻上庭比法庭決定魔警嘅拘捕合唔合法，申請得切就一定要比事主露面，就係唔知而家咁申唔申請得同申唔申請得切。

我搵搵大埔區議員fb

應該係啦 用水刑好似最難留證據

好似唔使48
即上court或者放人

唔該曬ching

果幾單都報左平安？

現場律師不停報時間就係想打呢點
大家冷靜D,而家最緊要係確保手足身份同平安
其他例如保安同狗又犯邊條犯,之後再討論

嗰個咩比人推落樓嘅傻閪 大家唔洗覆佢

係啦唉

冇用啦 新一哥係咩料大家都知
消防係做野 一早做左
岩岩就係等警察到場控制 佢地先扮野上去行個圈走人 門都唔洗爆

#廣源邨
2030 屋內有人開門 𥚃面有人用強光電筒
2033 黑警於樓下驅趕記者至較後位置

上面有人留言話大律師本身有跟進開屋內手足, 有哂佢資料

Mon post sir同你現場同事講叫佢地生要見人死要見屍啦
如果唔係你班同事走唔撚甩

I see

以前中學EPA一定會教

攻入去啦，又冇讀過戰國史，趙奢獨排眾議，表示閼與地勢險狹，猶如兩鼠鬥於穴中，只要將士勇敢就可獲勝。趙惠文王決定讓趙奢率軍救援閼與，大破秦軍

彩虹果個可能就係佢朋友

岩, 手足安全都好緊要

假如水刑點解仲唔拉手足番狗屋？

律師

想上去遞水/食物畀記者律師區議員

終於出嚟

無人想知

出嚟啦應該！希望冇事

應該不醒人士，行唔到

Lm

黑警一定mon緊post

但係話無血 即係已經有一段時間？

Anyway RIP🙏🏻

黑布蒙頭肥仔

屌真係蒙頭.....

可能有嘢未揾到

戶主攞住鐵鏈
假戶主

屌 拎左咩出黎? 分左屍都無人知啦

演員？

個「男戶主」拎住鐵鏈

除左蒙頭
個單位都緊要架

落緊來

係嘅真係當人憨鳩
1.死咗兩個鍾唔畀人入去了解情況
2.本身兩個鍾前未死 突然間會用USB自殺
咁撚多狗在場冇一個人出手去救

狗屋多cam

後樓梯LAH 屌你老母

肥仔來 快

黑布蒙頭出咗嚟

屌佢老母

假戶主用電鏈鎖閘

老豆鎖閘？

黑布蒙頭 個老豆跟住

個單位都要有人捕住.....

明顯假架啦 屌

問個律師係咪手足本人 身形都要認

老豆

街坊請幫手影相、拍片、問名
記底上左邊架狗車車牌

留記者係門口呀

記者衝曬落去..

可唔可以睇番 有無肥警入過單位
有機會係扮手足

推!!!!

上下兩層？

慘啦

行跟樓梯落樓

區議員影緊 個懷疑老豆搞緊個閘

上面冇人？

好多街坊

係咪斷咗氣？

有冇人cap到當事人?

仆街

行樓梯咪好容易中間換人？

留意單位入面呀記者

搵人捕住個單位啊 聲東擊西

咩事係咁跑

跑D咩?

岩啊 兩邊都要睇

有料

好🙏🏻🙏🏻

落咗樓梯

黑警成功調虎離山啦記者

好彩有區議員

律師見過手足既應該認到身型？

有冇人睇住個單位

有冇廣橡村村民可以睇到cctv?

黑布蒙頭好似係肥佬

有冇link

Mon返住層樓，小心調虎離山

popo la!!

案發現場有得亂搞？

搵人睇住個單位

最醒係企晒係另一邊角落 趕都趕唔到佢地

唔一定係後生仔

pin

上面條友吹到美領人士到場

可以比link?

蒙頭果個有無可能係狗扮？

好似唔見個老豆出黎？

做場大龍鳳 引開大家對另一單黑衫黑褲跳樓死既注意

頭先夠話吹到放TG

衝啊!!!!!!!!!!!!

有冇可能係後樓梯轉左人？

有

朝早找得議員call定律師
都唔係屋企裝定ip cam比密碼個議員

2041 #沙田

沙田廣源邨廣橡樓的被捕人士已被警方帶走。律師曾要求會見被捕人士，但均被警方阻止。

理性上好合理俾人爆左鎖，感性上屋企人俾人拉，又唔知咩事，第一時間應該係搵律師同理解情況，居然搵到條鎖鏈，佢應該幾多財產係入面。

police state la

拎住條鐵鏈鎖門
之後跟popo落樓

車己上
屌

議員落左樓 無人影單位

黑私家車送走

蘋果立場都好似影唔到

有無邊個直播影到上車?

彩雲村push

D鎖鏈係D狗比佢

冇一間影到樣
玩完

好似上左PD7463
唔肯定

UW7453？

有冇人識住515手足名

留意車去邊！

本身蒙頭 你期望點影到樣?

【未確認】UW7435

個個記者捕同一個cls

如果佢唔係真既阿爸
佢咁做
只係唔想人進入個單位

爆咗閘鎖唔到 所以比鐵鏈佢

唔講以為 咩大犯

黑布蒙頭點影

律師同區議員都有手足資料

律師有冇跟埋走?

DAMN RIGHT

議員live影到

跟啊屌!!!!!!!

被捕人士係咪受害者本人

會唔會條屍係衣櫃
家人封左口綁係床底

稍後就綁人老婆去支那音個老公講大話

在場小心比狗咬

咁樣比佢走, 其實都好難跟唔到D咩

有身形

唉

確唔確認到係本人？

之前區議員好似話會送去沙田狗屋+狗屋已有律師等緊

送走左果個係咪真係事主黎架, 可能係扮架喎, 真果個會唔會仲喺單位內?

上返去呀 入面可能清緊

乜撚都唔知做乜撚警察呀

無

單位入面唔影?

銀色七人車PD7463
黑色kia UW7435

陰謀論 小心手足仲係屋內

我諗靠區議員先認到

其實蒙咗頭你都唔知真定假 戶主

有冇人係上面守住單位
而家無哂證據呀

上面有冇人/區議員?
而且 真係出左咩事 佢半夜運走亦唔會有人知

係 所以希望議員守住

住 5樓既人 有冇人上緊LIHKG 可以講下野

搵人留意單位！

搵議員律師入屋睇吓

頭先影到當事人係有肚腩
最重要
1）今朝搵議員時個位係咪同一身型
2）中間時間有無類似身型既人走過入屋

呢個好有可能
證據隨時搬龍門

是但搵條友扮都得啦

律師等左近3個鐘都唔比見
仲一直係出面叫 好盡責

廣橡樓515室
業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

有冇街坊可以影住單位

515有冇live睇到

真係要睇實個單位
直到律師係狗屋confirm到被捕者身分

點解老竇用鐵鍊鎖鐵閘

有無街坊留守？

度閘爛咗

睇撚住個單位啊

push!

有冇住5樓既街坊

佢身材都幾明顯
去議員到問下係唔係咁既身形應該confirm 到

間屋都唔知會唔會藏左屍

幾肯定上車個個係假 搵人睇緊個單位呢一兩日有冇人出入啦

[member[美領同個立法會議員呢?[/member]

立場原本係另一邊樓梯位
之後有人話係另一邊 跑到過去 已經上咗車

個身型係大肥仔嚟

阿sir話唔驚人影啊

佢個身型都幾顯眼
但問題係有冇類似身型既狗係記者上去之前入屋

白衫抄牌仔出場啦

其實過去set封鎖線,鎖門係散仔做

可能條友唔記得自己扮演緊老爸爸

立下眼身形似D啤酒肚阿叔

抄牌仔

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

頭先聽區議員講辦事處有cctv錄影
應該起碼對到手足身型

515仲有冇live
真係好撚驚真手足係入面

垃圾狗畜

唔理係咪假 都要睇實

算吧啦 連登仔又炒車
今次咪又係無料到
場運動到依家十個月一單都無實證

如果唔係差唔多身型既區議員同律師應該一早講左

收嗲啦屌你老母臭閪

大家一齊睇返各大replay 睇下有冇類似身型既人出入啦
早一秒 多1個人睇到有問題 就越好

等議員同律師update
佢地先知

其實有冇人喺單位對面, 樓下. 影實單位個窗口?

搵消防爆門入去睇下入面而家點有冇得諗？

block咗你好耐

你就冇料到
律師到場近3個鐘都唔比見
講咩尊重人權呀

咁耐都係識佢既朋友上黎講

有曬地址

區議員係咪應該即刻back up自己office既cctv 而小心唔比狗/藍絲 搞?

手足街坊企鬆少少

所有MON POST 黑狗早D 落地獄啦 死左D 手足 實會 整死埋你

推一推先！

街坊可唔可以行先去辦事處先睇睇水先

唔好再回影響討論

負皮+block就ok

留意番單位呀
驚班狗話入面有賊入屋
但手足出左去聯絡唔到等等呢d藉口spin走

NMSL 啱聽嗎sir

係！快d upload 上網

Sir我想加入警隊

隔離鄰居，請幫幫手，用電話好相機好，拍片記錄嚟緊24小時現場。

隨時可以阻止一單屍體發現案

要推到證明手足有係屋企

太古細哨Apr 20, 2020 8:50:57 PM 856
#港島
手足被蒙頭上咗狗私

楊議員：沙田警署一定處理唔到依單Case，有機會灣仔

港島嘅手足麻煩留意兩狗私出沒:pray:🏻
:warning:銀色七人車PD7463
:warning:黑色kia UW7435

5樓既 手足們 跟進呀

香港真喺好撚恐怖 分分鐘有狗衝上屋企殺撚左你都唔知咩事

blocked

所以唔該大家真係要小心周圍，狗賊係到搵緊機會綁架人

呢舖真喺靠街坊 要繼續留意

又一隻nmslese

可能真係要裝定save上網既cctv

Push

831太子 420廣源

已經好多單
周梓樂死左後,tko有個未成年少女遭警魔輪姦完脫光衣服推落樓
香港警魔到場後立即宣佈無可疑

和理非落返現場睇打先啦
而家連「睇打師」都唔夠人呀

落去整旺個場先可以做得更多

會唔會夜啲有人開返515搞首尾

知道啦啊sir，唔洗個個post都講一次

老豆=假老豆

啊sir 都玩連登 返去ot la

如果唔係點解 要將鐵鏈 鎖屋???

睇都似啦

其實最好有人長期睇住，唔係我保證藍絲看更一定會放狗上黎洗太平地

Sir佢老母，黑警，死黑警屌你老母

比差佬爆尻左？

721831101111

Live 整合。

屋內係26歲 姓張 男仔，與其父親同住。父親不在屋內，男仔電話熄咗機，屋內拉上窗簾。

區議員、議員助理收到街坊投訴及求助，5點幾到達現場。

姓曾保安曾經趕走區議員，並不了解警方到達原因，更不清楚涉事單位號碼，曾誤導議員到另一樓層。

鐵閘、門，均有纔(爆門) 過的痕跡。聽到搬野、摷野、作嘔、綴泣 同撞擊聲音，繼而敲門。一隻便衣狗開咗條罅，話警察正在行駛職權，就閂咗門

1809律師到達現場，1809-1830一直拍門沒有回應。及後，救護到場，入面唔肯開門

議員詢問警民關係科，聲稱入面有家庭糾紛。但父親不在屋內，屋內本來只有男仔一個人。
1830 等待消防爆門、入面房熄咗燈
1831數十軍裝到場
1834軍裝嘗試趕走議員

1830後
屋內有警察出咗屋外，聲稱當時人唔需要律師，並要求議員離開。而議員正在致電姓葉警察（警民關係科），並堅持街坊早前求助必須要律師。

警察由家庭糾紛，改口做做緊拘捕行動，並聲稱屋內有危險

1834 救護員進內、消防曾經到達走廊 本來嘅爆門工作亦已經無得做

1905 現場有便衣2個，再度進入單位

0653警署警長、督察等正與便衣警員溝通
0653 救護人員、消防早前已離開、記者及律師被警察趕到走廊尾端，律師一直未能接觸被捕人

1907 地區設施及保安事務委員會裡的至少四位區議員到達現場，軍裝守住515門口，議員望唔到屋內情況。

1912 便衣同軍裝佢計
1809-1920律師一直與警方要求見當時人，並一同搜屋，指警方正在剝奪當時人權利。
1920-2019 律師要求見指揮官，並已向監警會投訴

1924更新 至少5位警長在場。警方的人肉封鎖線依舊攔住議員於屋外3米範圍外，而記者、律師則在走廊末端。

1931 事主父親(聲稱)到達現場 正與警方了解、進入屋內並沒有離開。
1942 軍裝from衝鋒隊 增援/換更

1959要求與公共關係科警方溝通

2000 一隻便衣遞物件進屋內: 2條鍊 1個鎖 (議員話要翻睇FACT CHECK)
2001 致電行致專員 (亦稱DO)
2004 狗要求記者讓路、街坊返屋企

2036 事主被蒙頭離開單位，帶上警車離開。

疑點之一:
計埋議員到之前，屋內起碼有兩隻狗。live入面，入屋嘅狗，似乎多個出屋嘅人數？如果係，#1153嘅推測就成真: 蒙頭嘅人係狗扮，而事主被鎖係屋內。

夜媽媽有條鐵鏈都好鬼

開頭係便衣撬門入屋

其實有邊次無炒車？
不過屋入面行私刑就緊架啦

死黑警 肺炎死全家

人地黑狗mon post犬話冇就冇啦
隨時連律師都可以幫你唔被"唔洗call”添啊
呢度評級仲有AA-?

成件事都好鬼 全部都係謊言 一個大話蓋另一個大話

一開頭就爆左門
一個人係屋裡面家庭糾紛
無啦啦熄埋燈
仲要3個鐘唔俾見律師

謝謝整合 推推推

幫你推埋落樓都得啦
之後話冇可疑
今次好彩好撚多記者係度姐

推 手足有咩事真係搵定律師同區議員打底

雙刀流保安

各位高危手足真係要裝cam,定期backup,將密碼話比信既人聽,出左事叫佢地去拎片

#大窩口
2040 #富邦樓垃圾房
一男一女市民被截查後被帶上狗車
Source: 荃灣&葵青哨兵認證頻道

跟進唔洗班記者啦 有議員有律師

分下工得唔得呀 唔好下下以第一手資料行先啦 今次真係最接近人命

笑撚死 佢個樣幾痛

你又知炒車嘅？

聽朝早d起身返工啦

個黑衫手足好似影到

咁搞法屋企真係要裝cam

手足

好嬲

點解會咁...

聽到悶

樓上d風向撚block囇

打保安手足記得dum晒d衫換髮型啊

有啲危險喎 仲繼續圍住個食焦？

保安拎警棍出嚟，話打佢嘅人係記者，編號281(唔知有無聽錯)

記者會打人？

真阿, 小心自己既行蹤阿

除左件衫就打到你仆街

唔係記者

仆街！ 死黑狗！ 全香港人同你搏命呀！

鎖住間屋，個爸爸住邊？

邊到嘅保安有棍

佢話係
但其實唔係

無人支援
幫黑狗, 做condom

好撚型就真

真係屌你老母 成日夜晚先嚟捉 個仆街保安你都小撚心啲

佢講到好撚慘咁
咪又係狗

附近班狗未散呀

包個on9保安有春用，睇實個單位啦

張圖6點幾7點嘅事嚟

有古怪呀各位

咁好打，做咩要報狗

最後個屋煮自己鎖門咁好笑, 不過佢唔識鎖應該唔係曱甴, 不過似係藍c狗

區議員有冇講手足搵佢係for咩事

屈到冇野好屈

應該有講

就係話驚有狗上門叫區議員幫佢搵律師

條友實係叫開黑記啲藍屍

2116 沙田🐶屋大量狗上返豬籠車

而家點

Details?

話說而家個老豆點
冇人搵佢？

區議員好似無講出黎話係私隱
但係應該有搵信得過嘅律師

好彩今次有區議員同律師
唔係實之前咁掉落樓無可疑

d狗似乎都唔想做咁喎..

最緊要手足冇事 唔好俾黑警為所欲為

如果你遇到咁大件事 你仲會唔會咁淡定仲記得鎖咗門先走?

抵死隻藍屍保安
報警話班狗唔理佢

下次手足等冇咁多記者先接收工啦, 除非佢即時轉工如果唔係掛住個狗牌唔會落場就唔認得掛..

狗想收工,唔肯幫佢.
真係condom

呢隻似之前捉浸大學生會會長果隻

諗起之前d空中飛人9成9今次咁爆門私刑

多謝手足

2123 沙田警署，出2籠3衝

想知係咪今日寄野比曱甴強個手足姐

香港警察=黑社會

推斷：去到狗屋律師見人時發現個肥仔唔係今朝去搵區議員個肥仔，而真嘅肥仔已經消失咗，死無對證。

等律師姐姐同區議員講

臨時整咗圖講今日嘅野 幫手上twitter推

幫佢R下痕姐

自慰棍

快啲掉哂啲嘢佢

推 應該出黎保個食蕉

唔死都重傷

靜靜雞啦

但點解唔係去小瀝源狗屋

借用

律師去左沙田警署

男仔26歲

from 隔離post 待fc

個實Q話已經好好 只係踢兩野腰骨

yes I heard

咩事？

Popo返轉頭

應該係警署同報案中心嘅分別

lm

2133 3衝2籠到廣源

大家順便推上Twitter 唔花好多時間

件事未完 要跟進落去

⚠️⚠️⚠️多部警車已到廣源⚠️⚠️⚠️

隨便

即係話生勾勾唔死得，狗好好人?

幫手推

區議員話個手足中午落辦事處搵佢

整咗twitter圖 幫手推

唔係住戶手足考慮離開

屌狗嗰啲真係要小心

放上去twitter叫人retweet啦

咁即係手足已經知有人跟緊佢
搵定區議員

#沙田
2135 廣源邨廣橡樓外2衝2籠停泊

真係現場盡快散咗先

唔該食花生又好打算做野都走左先，又大圍捕

帶對講機果個便衣係咪5樓果個mk仔

頭先放完直昇機隨時可以撒網

有冇人整埋片上Twitter

果個保安真心以後會好慘

開始夜班狗就會癲 現場睇路

唔洗係果到做

型到盡頭就是柒 一撚定要換髮型

現場散啦，唔該
唔好再為食花生而留

係第二度都狙擊到佢仆街

Tks retweet

得罪沙田友仲想走 準備日日被人屌老母啦

個mk便衣夠18未

成個Faith個sky咁

有幾個仲得米五咁矮

已tweet

是

最驚佢唔慘

黑社會
係到搞記者

一個例子證明 所有手足搵區議員幫忙留底 同律師

FYR
上年年尾業主立案法團以超過一半授權票續約依家呢間，而呢間出名廢...

我見solomon秒速retweet左

佢真係跟得好貼

邊間

華僑保安

有邊間公屋保安同管理公司唔廢
一係揀最平 一係就揀用開

重點
一半授權票

廣源就難講啲 咁多廢老

515無啦啦開左門 見到一部健身單車但鐵鍊照舊...

賭檔都未收過皮🙈

有冇人可summaries 下發生咩事

想問依家確定到手足平安無事未? 律師入到去見到佢本人未?

開咗門

好L恐怖
咩料

好似website都無?

個老竇拎住條鐵鏈鎖自己間屋度門喎

頭先有冇關門

區議員同律師都跟進緊 等消息

班狗真係痴撚線

大家keep住留意事態發展

依家開到門

頭先木門好似閉咗

垃圾有撚website

上一段直播,個門仲係閂住
不過唔肯定有無閂實

依家咩環境？

佢係爆門入，個鎖壞咗，就唔可以完全閂晒？

保安有棍？

有盾但係唔知原來有棍

呢個網媒 mk妹上嗰陣明明閉咗

應該撬完無閂實有人推返開嚟影

我樓下保安應該得手

[member]係咪行家係外面推開咋
單論個閘就班狗走之後一直都係咁[/member]

咁都中標

屋內

50%up 授權，任法團舞

業主好嬲

我想問下手足係咪著衛衣走？今日咁撚熱但著衛衣 有冇可疑

搵cam捕住佢門口

即係業主俾授權？wtf

公共屋邨特色黎
房署佔唔少票 仲有領展商場
再加業主立案法團嘅人會叫保安主動收老人家嘅授權書
公共屋邨業主立案法團多數藍
同前區議員一定係關係良好

唔出席=授權

門口派文匯報 藍到

之前我呢邊換公司 法團都有持勁多票 變相現場投票都無作用
應該收咗好多授權書在手

1003 即時更新
康仔團隊及律師已到沙田警署，
警方表示被捕人拒絕與律師見面，
要求律師離開。

但係啱啱沙田哨頻話有區議員同埋律師跟進緊㗎喎

正常啊
比人爆門
個保安都唔知
保護唔到住客安全 咁住係嗰度係極危險

最少都炒晒今晚個堆垃圾保安啦

班狗又講大話啦

睇返件衫同跑步機手足點都唔會係肥佬啦

未親耳聽到都唔撚信啦

樓梯相 目測幾大件頭

係囉#3099 唔係話有區議員跟緊咩

啱啱續約，仲有四年慢慢玩

屌

diu

所以肯定 真正手足比班狗處理完罩
係塔個肥佬落去個陣己狸貓換太子

係跟緊，但冇人保證矇頭果位真係屋入面既人

仲有個老豆都消失左

同埋popo有去業主架車「搜證」

圖片支援

所以唔俾見

同上次大埔咁

希望跟進一方企硬

到底拉咩

你地要解決咗立案法團先
否則4年後又50%授權票續返

立案法團真係好重要
所有人都應該要留意下

屌，好撚擔心

屈有槍傻撚左

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

屈藏槍 開頭會淨係得便衣狗係入面?
傻閪先信啦

藏械 但係得兩隻便衣狗上去 仲要爆門
砌生豬肉砌到出面

黑警死全家

照抄啦

炒*

備彈衣都無件
作都作個好d藉口啊

姐係岩果個係真老豆？

避彈衣無都算啦
搵兩隻便衣去爆門 爆個有槍械嘅單位？
呢兩隻便衣狗刀槍不入嫁？
學左鐵布衫定金鐘罩呀

Update番少少資料
手足今日12點左右去左搵區議員，聲稱近日有人跟蹤及有鏡頭，千叮萬囑議員萬一佢有咩事一定要搵律法

最後黑驚搭佢膊頭，律師問左幾次洗唔洗律師，手足都話唔洗

Update番少少資料
手足今日12點左右去左搵區議員，聲稱近日有人跟蹤及有鏡頭，千叮萬囑議員萬一佢有咩事一定要搵律法

最後黑驚搭佢膊頭，律師問左幾次洗唔洗律師，手足都話唔洗

手足從事wargame買賣生意

親口講唔洗律師?

被搭住膊頭講唔洗律師

原來冇塞住手足把口?

Source 香城

無知一問
Wargame 用真槍

出糧俾佢放狗入黎再擋住區議員救手足，cls

Live佢出嚟無講過嘢喎
定係講緊去到狗屋嘅事？

推一推先

我估計係收錯風 如果真槍佢地仲大陣仗
純粹佢之前同左議員講 搞大左件事
落唔到台
同埋新聞稿都係話彷槍 如果係堅應該爭住認

應該後者 都係議員講番件事 大約2350時候議員講的

好明顯係班狗用賤招
唔聽佢地講既去做就會捉佢屋企人上大陸之類

呢啲po 上唔到熱門 唔好再同我講連登係黃

百幾頁留言 4百幾個正評上唔到熱門係咩玩法?

熱門比垃圾期油撚霸住哂

推

到底衰咩

721

最後咩情況！？ 有無更新D咩？

手足下落係點

我都想知係咪重未見律師

係囉 我都覺得奇怪
朝早搵唔返呢個post
明明尋晚仲喺熱門
pushhhh

係啵 明明琴日熱門
今日拉到落係邊

推 呢單野唔可以比黑警spin走
手足真身確認未？

推到真相大白

有冇最新消息，唔好俾佢沉底

推返佢上嚟先

推 個手足依家點？

手足

短期內點都推上熱門 直到手足出現

廣橡案更新：

律師指現時仍未能與被捕人單獨會面，暫時亦未收到消息幾時上庭。

From區議員廖柏康fb

P

痴撚線，根本就奶咗嘢先唔俾見律師

push，咪俾pr公司洗走咗個熱門

連仔唔想囉

廣橡案更新：

律師指現時仍未能與被捕人單獨會面，暫時亦未收到消息幾時上庭。

from 廣康區議員

班黑警身有屎 唔肯畀人見事主

其實會唔會開個記招講下尋晚件事?
今日已經冇人理了 傻的嗎

咁耐都未俾佢見律師

keep住推直到有新消息

【突發】
警方交代沙田拘捕行動
日期：二零二零年四月二十一日
時間：17:30
集合地點： 灣仔軍器廠街一號灣仔警署報案室對開

大家可以留意警方最新公佈